如果我有個仔反共 我會推佢落街

不考子

所以你準備冇仔送終

蔡局長大義滅親,可口可樂

不安

你有仔先算啦,日日食長齋生仔都唔慌有屎忽

跟手自己跳埋